美國撚 2萬美金左右有咩車推介

唔熟車 有冇咩抵屌嘅車推介 唔考慮suv
另外想要apple carplay 但好多入門版都冇 想問下係咪大多數都可以自己再出面揾人換

黃色經濟圈的障礙

有冇咩要求
用黎普通代步？

yes 有時要車多2個人/長者

Civic and new mazda 3

E90 M3

美國邊度？氣候如何？
兩皮野想買新車定二手？

Mustang Crowd Slayer Edition

又美帝國
買新定舊車

2萬蚊左右可以試下二手房車（新車二手可以便宜一大節）6人車果d⋯⋯不過記住：一手車嘅市場比所有中介公司（XX汽車公司）吊高黎賣，所以推薦二手車買賣，搵2-3個識車嘅friend一齊去交易，搵賣家拎二手資料買賣表（證明真係二手）

MX5

咩地區?有冇雪? 有咩特別要求?

冇雪：Accord/Camry
大路野，兩老坐得舒舒服服 但可能要買二手

有雪：Subaru Crosstrek/Forester Toyota CHR
有四驅高身但都係可能要買二手

加州 冇雪 今日試左幾部2手同新車
camry 係大 但係隔音都幾差 accord就一般般
新civic覺得內籠好醜樣

t好可惜識嘅人冇邊個識車 買二手都好驚中伏

2萬美金計唔計tax insurance 先

純車價

Crown vic 扮popo

10gen civic

如果買 想要ex版

比多少少買si

civic仔

Impreza
mazda 3
corolla
civic
fusion

大佬呀，你有要大又要隔音好仲要靚仔有點難度wor

買四至五年既二手Lexus 囉

Btw California too

Veloster 或者 veloster n